有冇諗過點解宜家過年好似冇乜味道

因為開心嘅已經唔係我地呢一代 辛苦大家呢一年

誒

我有合味道陪我

你中咗武肺無咗味覺